[{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"INSTITUTO NACIONAL DE NUTRICI\u00d3N","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Cr\u00edtica","Lat":"19.289599","Lon":"-99.155441"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE M\u00c9XICO","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.4129258","Lon":"-99.1520225"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DR. MANUEL GEA GONZ\u00c1LEZ","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.290295","Lon":"-99.160861"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"CITIBANAMEX","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Cr\u00edtica","Lat":"19.439732","Lon":"-99.224235"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL REGIONAL DE ALTA ESPECIALIDAD DE IXTAPALUCA","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.318796","Lon":"-98.855353"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"GENERAL TLAHUAC","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.287492","Lon":"-99.052665"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL AJUSCO MEDIO","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.272165","Lon":"-99.207846"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL IZTAPALAPA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.343426","Lon":"-99.027236"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DR. RUB\u00c9N LE\u00d1ERO","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.451398","Lon":"-99.169565"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.466549","Lon":"-99.145102"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL DE PEDIATRIA 01 CMN SIGLO XXI (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.407458","Lon":"-99.152267"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 1A PARQUE DE LOS VENADOS (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.374431","Lon":"-99.151203"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL 01 (CDMX NORTE) LA RAZA","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.39574","Lon":"-99.161677"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 30 (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.398836","Lon":"-99.116913"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 32 (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.307964","Lon":"-99.130677"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL REGIONAL 72","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.542797","Lon":"-99.205022"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL REGIONAL 196","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.529016","Lon":"-99.030983"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 57 (LA QUEBRADA)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Cr\u00edtica","Lat":"19.597387","Lon":"-99.188426"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"CENTRO MEDICO 20 DE NOVIEMBRE","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.37272","Lon":"-99.171205"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HG DR FERNANDO QUIROZ","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.394242","Lon":"-99.194187"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HR LIC. ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.358451","Lon":"-99.172716"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HR BICENTENARIO DE LA INDEPENDENCIA","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.628814","Lon":"-99.163343"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"ALTA ESPECIALIDAD DE ZUMPANGO","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.815198","Lon":"-99.089196"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL REGIONAL TLALNEPANTLA ISSEMYM","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.521706","Lon":"-99.187341"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL CUAUTITLAN \"GRAL. JOSE VICENTE VILLADA\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.664586","Lon":"-99.178557"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL JUAREZ","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.481829","Lon":"-99.135576"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"BELISARIO DOMINGUEZ","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.307226","Lon":"-99.065356"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"ENRIQUE CABRERA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.361675","Lon":"-99.224432"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL XOCO","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.360313","Lon":"-99.162275"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL BALBUENA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.424195","Lon":"-99.115412"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL DE INFECTOLOGIA 01 LA RAZA (CDMX NORTE)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.464865","Lon":"-99.144859"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 2A (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.405495","Lon":"-99.1122"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA C\/UMAA 48 (CDMX NORTE)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.482375","Lon":"-99.213046"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL DE ESPECIALIDADES 01 (CDMX NORTE) LA RAZA (AZC)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.467169","Lon":"-99.143785"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 47 (CDMX SUR) (IZP)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.357566","Lon":"-99.054269"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"UNIDAD M\u00d3VIL TEMPORAL COVID","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.403082","Lon":"-99.089177"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 53","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.356913","Lon":"-98.990929"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 68 (TULPETLAC)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.57007","Lon":"-99.044009"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HG JOSE MARIA MORELOS","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.363918","Lon":"-98.995393"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HG TACUBA","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.454384","Lon":"-99.191231"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HG IGNACIO ZARAGOZA","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.389472","Lon":"-99.045019"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HR PRIMERO DE OCTUBRE","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.486751","Lon":"-99.133249"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL ECATEPEC \"LAS AM\u00c9RICAS\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.594136","Lon":"-99.018679"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE NAUCALPAN \"DR. MAXIMILIANO RUIZ CASTA\u00d1EDA\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.468662","Lon":"-99.234348"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL ATIZAPAN DE ZARAGOZA \"DR. SALVADOR GONZALEZ HERREJ\u00d3N\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.546322","Lon":"-99.237491"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE CHIMALHUACAN","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.419753","Lon":"-98.97514"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL VALLE DE CHALCO \"DR. FERNANDO QUIROZ GUTIERREZ\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.273775","Lon":"-98.941609"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"INER","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.291375","Lon":"-99.158653"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL INFANTIL DE M\u00c9XICO FEDERICO G\u00d3MEZ","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.410839","Lon":"-99.151941"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"INSTITUTO  NACIONAL DE CARDIOLOG\u00cdA IGNACIO CH\u00c1VEZ","Institucion":"SSA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.290598","Lon":"-99.153838"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"PEDIATRICO DE LA VILLA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.487355","Lon":"-99.114316"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL VILLA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.480079","Lon":"-99.103353"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL MILPA ALTA","Institucion":"SEDESA","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.200951","Lon":"-99.01121"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 01 CARLOS MC GREGOR (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.395912","Lon":"-99.16161"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 24 (CDMX NORTE)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.483221","Lon":"-99.128448"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 27 (CDMX NORTE)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.454776","Lon":"-99.140007"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA C\/MF 08 (CDMX SUR)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.337137","Lon":"-99.200142"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL 02 (CDMX SUR) VILLA COAPA (COY.)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.309194","Lon":"-99.129593"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA C\/MF 29 (S. JUAN ARAG\u00d3N)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.465117","Lon":"-99.085162"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL REGIONAL 200","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.742905","Lon":"-98.972971"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 197","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.515133","Lon":"-98.89145"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 194","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.4703","Lon":"-99.234208"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 58 (LAS MARGARITAS)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.530797","Lon":"-99.222446"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 71 (CHALCO)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.259803","Lon":"-98.893368"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 76 (XALOSTOC)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.526677","Lon":"-99.082058"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ZONA 98 (COACALCO)","Institucion":"IMSS","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Cr\u00edtica","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.638165","Lon":"-99.098892"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HG DARIO FERNANDEZ FIERRO","Institucion":"ISSSTE","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.363602","Lon":"-99.188608"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE NEZAHUALCOYOTL \"GUSTAVO BAZ PRADA\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.422253","Lon":"-99.014892"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE ECATEPEC \"JOS\u00c9 MAR\u00cdA RODR\u00cdGUEZ\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.514412","Lon":"-99.038087"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL NEZAHUALCOYOTL \"LA PERLA\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.387963","Lon":"-98.989442"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE IXTAPALUCA \"PEDRO LOPEZ\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.318829","Lon":"-98.855366"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE CHALCO","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.268265","Lon":"-98.893965"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL TEXCOCO \"GUADALUPE VICTORIA\" BICENTENARIO","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Media","Lat":"19.514309","Lon":"-98.87175"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL AMECAMECA \"VALENTIN GOMEZ FARIAS\"","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Buena","Estatus_capacidad_UCI":"Buena","Lat":"19.144883","Lon":"-98.785072"},{"Fecha":"2020-06-25","Nombre_hospital":"HOSPITAL GENERAL DE AXAPUSCO","Institucion":"EDOMEX","Estatus_capacidad_hospitalaria":"Media","Estatus_capacidad_UCI":"Cr\u00edtica","Lat":"19.732872","Lon":"-98.769445"}]